全力爭金靴！熱刺為卡尼「膞頭入球」上訴

熱刺周一向英格蘭足總上訴，要求把基斯甸艾歷臣上仗的入球，改判為哈利卡尼所取得。

熱刺在上周六英超憑中場基斯甸艾歷臣梅開二度，作客以2:1力克史篤城；這名丹麥國腳在63分鐘主射罰球奠定勝局，在皮球入網前，疑似觸碰到射手哈利卡尼（Harry Kane）的膞頭，但英足總賽後判了入球歸於艾歷臣。

卡尼賽後堅稱入球屬於自己：「我以女兒的姓命去發誓，我真的觸碰到皮球。」艾歷臣也表示：「看卡尼當時慶祝自己入球，他應該認為自己觸碰到皮球。」熱刺在周一決定，為這名英格蘭國腳向足總作出上訴，要求改判這個入球為卡尼名下。

相信熱刺此舉是為了幫助卡尼爭奪英超神射手，現時他以24球排在次席，比榜首的利物浦翼鋒穆罕默德沙拿少5球，卡尼揚言有信心超越對手。要是卡尼今季再贏金靴獎，就可以成為繼2003至06年的阿仙奴傳奇亨利後，首位連贏3季的球員。

🙊🙊🙊🙊

🙊🙊🙊

狗黎

熱狗好撚核突呀

比你計呢球囉 追閪到咩

我以女兒的姓命去發誓，我真的觸碰到皮球。

姓命?性命?
而加D傳媒字都唔撚識

連登仔來

利狗怨夠未

肉撚酸

好肉酸

好撚肉酸

佢個姓 大埋佢條命

卡尼呢種心態

熱應該好快留唔到

有冇肉酸到咁，自己隊友黎㗎

而家好多寫稿佬連校對都未𨶙識

艾歷臣真係熱狗清泉

為咗個人榮譽，連自己隊友嘅功勞都要搶，仲要擺埋自己個囡上枱，枉為領軍人物同爸爸

為咗球波搞到冇晒尊嚴咁

面皮紅毛泥咁厚

對大牛龜好失望

唔知以為爭緊金球獎

雞蟲好沒

有呢個上訴機制,覺得係自己入既既咪上訴囉,咁都叫肉酸
連登有D人真係反到個腦裝屎,香港洗唔洗以後取消上訴庭,或者學生考試如果老師改錯都冇得投訴就啱哂係咪

除非你係熱刺股東就話屌鬼啫(真係判返俾傾,到時果場從總共兩個入球獎金變兩個入球加+一個助攻獎金)

臭雞咪嘈

on9
屎眼諗都知佢為個神射
做出d搶人功勞既野
弱智返匡智啦出黎吠

btw睇佢唔起

身體邊個部位叫膞頭

而家有話唔係為神射?唔通為左同連登仔嘈咩
係為神射又有咩問題呀?

比多d 12碼啦 點做野

艾歷臣係熱狗永無出頭日

等睇上訴完 維持原判

咁登仔覺得肉酸又有咩問題

利申好小事姐 又唔會反cup

冇人話唔俾 覺得佢好撚肉酸啫

仲要球會出面要求 艾歷臣係熱狗咩地位

激到入青山。 艾力臣都係離開熱狗喇

個老婆咁鬼樣，個女死左咪可以大條道理離婚囉

大力臣

我估kane同熱刺應該問過eriksen先
但真係好核突

睇左段片好多次都唔覺佢掂到
有功傾攬哂 艾力臣快d走啦

死熱狗,追撚到咩
沙拿今季入35粒應該無問題

膞頭？膊頭？

沙拉傷傷地 加上利記應該入四強
預打少兩場聯賽 真係可能追到架

咪肉鳩酸囉on9仔
無人話佢上訴唔啱規矩

全季唯一一個爭到既盃緊係肉緊d架啦

佢係咪玩fpl cap 咗自己呀？

爭取自認為係屬於自已既野叫肉酸，唔怪得香港咁撚多柒頭甘願將project功勞讓俾人唔撚夠膽出聲

go mu la diu

真係要死埋個女先安落

肉酸到

熱狗

爭乜鬼，都拎左兩季啦你，爭個足總盃好過啦

叫足總判多幾球12碼比佢,兩場追到啦

以佢級數仲得果10萬鎊人工，唔走都傻仔

你叫文尼插多兩下水，俾沙拉射12碼等kane無得追好過啦

插水要向熱狗學下先得喎

肯插都要球證肯判先有用架

球壇許志安

要爭都唔係冇機 沙拿要踢歐聯

熱狗肉酸到

下? 睇番咬人蘇d 片咪得囉

得佢自己覺得屬於佢

kane今次真係好肉酸，拎埋個囡出黎應該傻撚左

屌熱狗都唔撐佢

沙拿：等你追貼D 我再黎多次大四喜

明明係老細大紅人free ride人地份project邀功

首先，有人講左，
得佢自己認為係，
球證唔認為係，足總唔認為係，我地睇完replay都唔多認為係，艾歷臣無幫kane 辯護過，睇個勢佢都唔認為係
係咁多人都唔認為係既情況下上訴，
呢啲行為叫r爛腳，此乃肉酸之一

另，呢球本身唔係own goal，係艾歷臣起腳射的，kane最多叫做掂到，比佢上訴得直既，一個同自已合作左幾年，年中都唔知餵左幾多波比你既拍擋自己射入既波就比你搶左
呢啲行為叫食碗面反碗底，此乃肉酸之二

加埋就好肉酸，清楚無?

過埋今晚沙拿全力專注聯賽 你仲想有得爭？😁

冇掂到就肉酸，有掂到就食碗面反碗底，咁撚樣大包圍，你仲肉酸過如果維持原判後既傾

仲有如果真係掂到的話仲點叫自已射入，你做乜9

等陣，連艾歷臣冇辯護都講得出

係咪已經FF 緊艾歷臣嬲豬?

死熱狗收皮啦

我點都肉酸唔過kane，就算我肉酸啲都唔代表kane唔肉酸，講完

係大包圍又點，咁撚想要入波自己走位自己射啦屌，佢兩屆英超神射wor,要佢自己射好撚難為佢咩而家

至於你po個所謂辯護，人地艾歷臣個意思係"佢話佢入咪佢入羅"，佢係費事"傷隊友感情"，呢樣正正就係kane做緊個樣野呀，咁咪肉酸羅

你真係好撚柒
繼續死雞撐啦好想睇

收嗲啦

咪撚理條on9啦
對牛彈琴

仲有喎, 個囡係佢同佢老婆生者,唔係代表佢可以亂咁擺佢個囡條命上檯喎

一句講晒
佢做既野合理唔代表合情同唔肉酸囉

果球疑似頂或頂唔到咪就係佢走左位囉
同埋想點呀你，第一行話講完然後你又繼續講，唔係唔俾你講，但你重組下先得唔得

佢用自己個囡條命都唔用自己條命 學左呢度D 連登仔...

死熱狗，季尾插多幾次水，博多啲十二碼未有機會囉

熱狗再肉酸呀

上唔上訴到都無問題，純粹叫足總放多啲12碼啫

咁就死咗個女 無辜

投訴就係想俾個signal足總 我唔夠數呀

好撚核突呀未來熱

你唔好話你用條撚掂到？屌你老母死哈狗 追閪到沙拿咩

自己隊友嘅功都搶
努力入多球好過啦，咁搞法最後都攞唔到神射手就柒到喊

公司個老闆大紅人話要 pic 落佢個名唔通真係唔落咩

牙傾: 我肩系入波

雖然入球應該計最後觸球者
（如果輕微散中越位位置隊友入球都計越位啦）
但做到咁出面真係

屌你老母，自己人都掙，好撚肉酸
如果艾歷臣本身個波方向係中目標，點都係計佢架wor

如果計佢入 果球唔係越位咩

首先應該問膊頭入計唔計 ？

d球員成日強調teamwork精神
講到只要贏波, 邊個入波or自己入唔入波都冇所謂
宜家3蚊已袋, 仲咁執著自己果一球
咁個人主義踢乜Q波

奧巴美揚上星期入左兩粒都唔射十二碼比拿卡射

梗係要爭啦 人地唯一一個獎盃黎架

魔性

基斯甸艾歷臣: 卡尼比我更自私

淨係用佢個親生女條命去swear已經夠痴線，
原來有野重要得過自己個親生女條命
就算規例上你係可以咁上訴，呢件野情理上已經beyond 一般人嘅common sense

大把舞台比佢爭神射喇下話

你話用自己條命swear都話丫

正常啦，
金球一定唔到佢，
熱刺冠軍或盃仔又九成無，
唔爭下個人獎項仲有咩意義

沙拿：我踢波只係求開心 跟本無打算追求啲乜獎

係咪掂到都好
攞自己個女條命打賭真係瞬間令我失去對依個人既尊重

新牙朗 鬥心帝

又唔見佢用自己個女黎打賭佢拎冠軍

rip

問題係
你今場無入波 咪下場入囉 可能你大四喜呢
你個一球波屌你老母擺埋自己屋企出黎講
而家係講緊佢個人 唔係件事呀

覺得今季kane多咗mma同插水賤咗
估唔到而家爭埋呢啲入波同用埋自己個女條命賭咁on9
熱狗真係得翻大力神正常

無得怪熱狗 咁耐杯都無隻點慶祝

I think he felt he touched the ball
唔覺有幾辯護

個杯放熱狗獎杯櫃做零的突破ok?

睇極都唔覺佢有掂到
入波都可以讓既話，不如讓曬比洛里斯 可能金手套同神射一齊拎

諗起張衛健套小寶與康熙成日搵佢老母黎賭/發誓
之後話因爲佢老母條命緊要過佢

讓晒咪又沙拿拎

搶咩功勞
艾歷臣咁好人點會介意

真係肉酸

差 5 球咁多
唔駛攞埋個女條命出嚟玩下話

你話嗰啲省中人當烏龍嘅波上訴都合理啲
咁樣搶左對友個入波

同樣係英撚頭牌，俾英格蘭人吹捧，朗尼真心高幾班。 （依家先法國

個女咁就無咗條命

睇左幾次都睇唔到掂到粒波 係咪空氣計埋自己一部分

The #PL’s Goal Accreditation Appeals Panel has awarded @HKane with @SpursOfficial’s 2nd goal in their 2-1 win against Stoke

又真係得

英格蘭神射手，唔比，打人都仲得

毛都掂唔到條喎

為咗做神射手可以去到幾盡
以後邊個入波都計kane了

英人大撚曬
係加就加到多過沙拿為止啦

佢串巴塞姐

FA：

肉酸到呢⋯⋯仲有點解擺自己個女上枱？奇撚怪怪

英超所有入球都俾哂佢好了

好心佢啦
醜唔醜呀

連個女條命都放埋上台 邊敢唔俾佢呀

仲有三十幾球可以上訴，有幾多親戚條命可以用

洗閪射咁多12碼咩，唔射都多撚過條熱狗仔啦

熱狗係唔同d嘅

未撚見過人上訴為左球入球計自己
神射依啲安慰獎有咪有冇咪算囉
不過咁又係，係垃圾熱又冇獎盃拎下，咪拎下神射安慰下自己囉
再唔係黎多啲香港囉

國家隊隊友都收山腳 熱狗有咩做唔出

維頓漢收山腳世三

賭上未來
熱狗一貫精神

痴撚線咁都上訴得直

好慘

痴線真係得咗